求助,右腳腳筋突然痛

依兩日冇做過運動, 小腿外側成條筋都痛

本身脊椎應該好大問題, 冇照到

應該去邊度問下好

我都尋曰中午開始右小腿麻痺
今日醒左仲痺緊，而且好似面積大左

收工去睇下咩事

希望唔洗切啦

你都快啲去睇啦，共勉之

ching,我睇完啦，醫生轉介我去睇骨科同物理治療

應該未洗切住

你點

你睇普通診所拎轉介?
我未得閒住

排鬼到門診咩，之前生肉瘤，想排街症

打電話打到粒瘤唔見左都未約到

私家又貴

濫用急症室算

應該係L5 果節vertebrae 壓親條nerve ，主要都係長時間錯誤既坐姿先出事。
diabetes 最早既symptom係 sole paralysis
，之後先到其他地方。

利申 physio yr4

脊椎出事最明顯唔係痛，係有paralysis既感覺。詳細要做返幾個test先知你咩事

仲有人覆
我過左幾日又冇事